 inciso três apresentar ao presidente da república relatório anual de sua gestão no ministério inciso quatro praticar os atos pertinentes às atribuições que lhe forem outorgadas ou delegadas pelo presidente da república  